難得外國咁幫我地 我地要回應 走番出黎抗爭

我地一定要有回應 先可以鼓勵美國政府 外國社會 繼續幫我地

人始終有惰性 要有互動先可以炒熱個氣氛 難得勢頭咁好 你都唔想佢地奶番共架

宜家嘅回應完全唔夠呀！我覺得以下幾樣野請各位盡做

1. 快閃文宣: 貼紙/有字冇字memo/巴士... 快閃安全地做，最緊要快同多，内容反而其次，炒熱本地氣氛

2. Airdrop: 相對安全，可盡做

3. 國際戰線: twitter/facebook... 平時做多d

4. 遊行/集會: 我覺得要短期內搞番反國安法主題嘅集會/和理shop/和理sing 都好，可以俾外國報導，俾佢地知道我地未放棄，請繼續幫香港，當然要文宣配合

5. 海外: 流亡海外兄弟應開始籌建海外組織，係未來凝聚connect移民流亡香港人，海外繼續抗共

6. 連登推行動post, 假膠五毛分化post由佢沉

7. 平時繼續鼓勵更多人抗爭 努力share中共嘅衰嘢

應該統籌一次活動係同國際回應交流

行動Post

協尋失蹤人士民陣

推

攪trump助選團啦

啱啊 有我一定參與

一日有限制令都幾難集到人

主要係氣氛唔夠 限聚有籍囗唔出

所以首先請大家做多啲本土文宣

連登推多啲行動post

凝聚番氣氛

推！

一定出

push

集氣，推

全面開戰！9月6號油尖旺區大遊行

Follow 燕子生命，文宣好多。

反國安法集會巳經夠料俾人拉